點解好憎一個人嘅時候會想佢死？

可能人死咗真係會去極樂世界or天堂嗰啲
死咪益鬼咗佢

唔好諗咁多啦

學術討論姐 有啲矛盾

最主要既原因係唔想見到佢，死左就唔會再見到佢 自己都可以解放左憤怒既情緒（理論上）

1. 你唔想再見到一個人，去到極點就會想佢消失於世上
2. 由細到大受到既教育，死都係等於傷心、痛苦，所以佢死就等於令佢唔開心

長命百歲百病纏身仲惡毒喎
令佢痛苦中渡過餘生應該先可以消除心中嘅恨
第一反應想佢死應該錯喎

你覺得佢生活得開心過你
唔想比佢繼續快樂

紐西蘭嘅穆斯林好happy咩
死左仲有72個處女陪

憎一個人到極致係佢唔會再撩動到你情緒
即係佢死唔死都唔撚關你事

好難做到喎

憎一個人憎到極點就會明白

689呢啲人神共憎就一定落地獄，
但只係因為妒忌個人而想人死既話，個人就會上天堂。

傳統想法：死=最痛苦。要人長命百歲百病纏身唔係咁容易

最多想打佢鑊金
點會要佢死咁益佢

正正就係咁嘅意思
當第一反應想佢死反而係謬誤
大家要認清呢點

死左咪唔洗督眼督鼻